上連登識ps識左個女仔 （沉船post）

講返自己先，同條女散左半年幾。今年聖誕倒數都係一枝公咁過，朋友唔多，平時就是上下連登取下暖。第一次講故，希望巴打們擺低幾個正評。

早前連登睇成人台，碌到個講phone sex既post，click左入去。
個陣個post都開到4定5架啦，見到唔少巴打都搵到食，係度分享佢哋點樣調教條女，條女點淫，點淫。
就係個晚，我留低左人生第一個tg。

雖然聽講呢d post多數都係格劍post，一係就係撚狗公。
寂寞已久既我，最主要都唔係因為鹹濕，純粹想係5點幾既深夜，有個對象可以傾訴下。
但隔左無耐，我就訓撚左。

「巴？」tg那頭傳來一個唯一一個對話框。
「淫絲here。」

係我第二朝醒來既時候，就見到電話彈左兩條訊息。
屌，原來連登真係有淫絲。

掩埋唔到內心既激動，我即刻覆左個淫賤既emoji。
隔左一陣，條女已經急不及待覆我：「咦，好衰架，咁耐先覆人。」

無，當然無咁戲劇性直接落到戲肉，跟住約上房扑嘢啦。
純粹好普通既對話。
「尋晚咁早訓😔」條女都算秒覆。
「你又唔早d搵我😔」都係個d套路，flirt下先。
「肯定好多人搵啦你。」佢。
「無啊，得你一個咋！」但其實都真係幾多下，計埋佢尋晚總共有成三條女搵我。

唔通連登真係咁多飢渴成狂既淫絲？

「唔信。」

「你呢？」
「你肯定仲多啦！」

「幾個囉，不過唔係咁啱傾。」

其實個陣時我返緊工，不過仍然無阻我同眼前呢條女展開激烈的對話。

因為......佢send左一張自拍比我。

扮工模式啟動。

留名

其實繼snapchat之後，tg都應該入選最佳偷情app。

除左有私密對話呢個功能之外，我最鍾意既都莫過於disappear功能。
佢send左張三點式既遮樣自拍比我。雖然淨係得三四秒既時間，但身材真係好豐滿，前凸後翹咁。

三四秒之後，張相就消失左，呢個就係我講既好處，唔會驚留底。

但上連登勿認真既我其實都有d驚中伏。

點撚知對方會唔會係有鳩既巴打啊。

至於相，都可以上網cap既姐。

於是，我就叫佢錄個音比我

「絲啊，信未啊？」話咁快佢就錄左俾我啦，十分爽快。

第一感覺已經對於呢個女仔好有好感，因為咁大個仔都未試過有女仔會秒回我，除左我個ex。已經好耐無拍拖既感覺，突然好似重拾初戀。

把聲唔算港女，又唔係嬌嗲，但就係有種gfable既感覺，好鄰家，好貼地，好似返學個陣隔離女同學把聲。講緊既，就係我個ex。

於是我一邊扮工，一邊同佢吹左一陣水。

「好大波wor你。咩cup」
「嘻，你估下。」
「坐b望c？」
「唔話你知，不過大過。」
「下！係唔撚係啊？」
「你渣下咪知囉」
呢條女實在太淫賤了，真想他媽的好好調教一番。

幾貼地
支持樓主

會沉船既男囝好似唔多...

你就好啦 我女性朋友斬冇過

扑咗未？扑咗我就繼續追

硬係覺得係肥婆黎

可能係呢啲中上樣呢

「想正法我？」無耐佢又send來一則訊息。

「想啊想啊。」
「不過要睇下你今日著咩。」我當然又借d意想R多張丁圖啦。
「下引唔引到我先。」一個奸笑符號。

「唔得！」
「我係d咁隨便既女仔咩？」

「不過......可以話你知」
「一件t不過唔著bra既」
「同埋下身著左你地男仔最鍾意既短褲仔。」

坐正係公司既當眼處，用網頁版tg既我都小心翼翼驚比隔離個八婆Mandy裝到。

重點係，頭先睇到佢張三點式已經有少少興奮。

而家仲要講埋d咁挑逗既說話，唔怪得知搞到咁多巴打都推post啦。

實在太刺激啦。

講真，而家科技咁先進，大把嘢可以玩啦，cam sex或者係成人台個d sp post

唔係仲來得直接好玩咩？

但係，phone sex有樣嘢好就係個種不太露骨既調情，有d隱晦，有d神秘感。

個感覺就好似我平時鍾意睇d著蕾絲性感內衣既多過赤裸裸咁比對奶比個西你睇，因為佢比d唔比d咁，自己有好多ff既空間。

你可以幻想自己將佢幻想成自己鍾意既對象，好過原來係大波但同時大lin餅。

就咁樣，我同佢又傾左一個下午茶既時間。

呢d我可以。

咁巴打都講得啱，雖然聲甜身材好，但都可以係肥婆，就算唔係肥婆都可以係哨牙珍。

但嗰一刻我唔諗咁多，純粹當係一個send過丁圖比我睇既網友咁吹下水，就算滿足唔到我既性慾，都可以慰籍我個顆凋零已久的心。

呢個亦都係phone sex既好處。

「你好似唔洗返工咁既」

「無啊」
「呢排放大假」
「做緊廢青」

「羨慕！！」
「我都想」

「你返咩架？」

「freelance」

「咁正？」
「影相？」

「唔係」
「寫下文咁」

「文青？」

「毒撚！」

就係咁，我地既對話好似打羽毛球咁，

你一句，我一句。

滴滴答答，隔離八婆Mandy仲以為我好勤力咁趕緊稿。

Lm

連登仔堅定流呀

講故台

有追成人台po 留條毛先

隔左一陣，佢又send左一張disappear 相比我。

我點開，有一堆肉。

無錯，係包餃子個d肉。

「今日做人妻」

個一刻，我既內心已經有十鳩幾萬隻馬係度奔騰緊，川流不息。

我腦海入面已經幻想緊「最強人妻」佐佐木明希真空著住條圍裙係度包餃子既景象。

玲瓏浮凸既身段，嬌豔欲滴既椒乳好似就要係條圍裙破繭而出。

而啱啱放工既我，就慢慢走向佢。

一個突如其來既從後擁抱，雙手伸入去，緊緊捉實對波搓揉。

然後佢就欲拒還迎咁用圓潤既pat pat頂住我。

嗚啊。

我忍唔住真係google 左張著住條圍裙既人妻相send 比佢。

而我個條沈睡既巨龍都已經慢慢蘇醒，慢慢抬起佢個龜頭。

「腎妻」佢好快就覆左我。

估唔到真係絲打，連腎妻都識。

「我邊有咁靚啊😔」

「妳靚d」我打左個狗公先會用既「妳」。

「口甜舌滑」隔住個mon都feel到佢個一絲笑意。

「有咩搞？」

「搞你！」

呢個時候，隔離Mandy行左過來。

「Patrick啊，呢度有份繕稿你睇下接唔接埋來做。」

屌，我拿拿聲將個網頁click走，然後夾實左對腳，驚死比Mandy呢條全公司最口臭既女見到我勃起。

等到Mandy走左去既時候，我先敢偷偷地將個畫面轉返tg個對話框。

但見到條女仲未覆我，我忍唔住催左催佢。

「去左邊？」

隔左一陣，見到佢typing...

「包緊」
「無手覆啊」

「用👅」

「衰架」

「做咩咁有閒情逸致包餃子」

「係屋企無野做」

係wor，今日星期六，係我呢d低賤既返工夠先仲要番去之前間出版社交返篇繕稿比個客。

「絲打一定係淫底毒絲」

「淫而不毒」
「平時都鍾意係屋企煮下飯仔」

原來香港仲有識得煮飯既女仔，識煮野食既女仔真係加好多分，當初同ex同居上來我屋企搵我既時候，都有玩過煮飯仔。

但好多時，佢都好嫌棄我闖入佢既地盤。

「哎呀，你出返去坐啦。」臉上帶點認真又生氣既表情。
望住佢既背影，唔知點解竟然有d幸福既感覺。

可能就係將佢代入左ex既角色，唔知點解，我竟然對呢個chat左一陣既陌生人有強烈既好感。

「其實你係咪巴打😂😂」

「我係麻甩人妻」

「幾耐有無拍拖」玩得phone sex 都應該係單身既淫絲，我估。

「都大半年啦」
「你呢」

「差唔多」
「你大唔大食」

「平時都食幾多嘢」

「床上呢🙄️」

「之前男朋友滿足唔到」
「但無派過帽」

但算係一個守婦道既淫婦，係來緊落來既對話入面，我都以淫婦直呼佢，而佢都好樂於接受呢個稱呼，可能對於佢來講，呢個唔係咩值得羞恥既時。

我好記得佢講過句至理名言：
「其實有性慾好正常姐，無野值得收埋，更加唔需要覺得羞恥，無性慾先奇怪。」

個一刻，我真係好想過去佢屋企，盡情同佢分享我抑壓已久既性慾。

絲打已經block了我。
雖則短短相交數日，雖然好多人都話歡場無真愛。
雖然我唔知呢個感覺屬真屬假。
係我失落既時候，你適時既出現，陪伴我渡過左人生短短既一段路。
我相信緣分。

「這個最壞罪名

叫太易動情

但我喜歡這罪名」

lm